CTSHKPCC 何郭佩珍 - 敬教勸學 （舊生入）

班師弟師妹好撚勇武

我地畢左業的，睇住母校受害，又可以做d乜？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

食屎警渣